(台測)職業特工隊5 洛奇蒙牛戰記

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.不可能任務情報局探員伊森·韓特成功攔截運往敘利亞的VX神經毒氣貨物後，認為這場成果可以證明他一直以來調查的神秘組織「辛迪加」（Syndicate）的存在。當他來到英國倫敦負責接頭的黑膠唱片行時，反而中辛迪加設下的毒氣陷阱而被抓獲，在昏倒前目睹一位神秘男子殺死和她接頭的女特務。之後，伊森遭受辛迪加幹部「拆骨師」的嚴刑拷打，但一名臥底在組織裡的軍情六處女探員伊爾莎·浮士德出手相助協助他逃跑

2.故事敘述雷·布瑞林為了拯救好友任樹而找來同夥德羅煞，並共同潛入一座嚴密的高科技監獄，但他們除了面對當中的各種惡煞外，還得設法破解能透過電腦而變形的監獄系統

12 35AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野